香港人請記住：槍桿子裡出政權

革命都是必須流血的
自由都是用血與淚換來的
快樂抗爭是不會有結果的
你的敵人是世上最大的恐怖組織

你有槍咩

要對付野蠻人，請比他更野蠻

分裂國家
已cap低
到時交比黨